其實香港真係好靚好靚

呢幾日既香港真係好靚，坐飛機返黎既時候真係好感觸

廣州及廣州白雲機場

珠江三角洲

澳門及港珠澳大橋

香港島/九龍/沙田

上面屎水咁既色 ，而香港個海又藍，山又綠

大家一定要好好守護香港，我唔想香港第時變到屎水咁既款

香港加油，天佑香港

利申： 所有圖片冇任何加工

我出世嘅地方係香港 屋企都係香港 所以一定要保護自己屋企

講得好 香港咁靚都係因為大家愛護自己屋企 冇破壞佢

真係好靚

今日天氣已經唔係好 但香港仍然好靚

好靚

j到一地都係

D屎水蔓延緊

真心唔明 距離澳門咁近 點解可以差咁遠

所以我地要阻止佢

香港要成為人間淨土
首先我地要踏出第一步

守護香港

要保衛家園

要為呢個家戰鬥

上次夜晚搭飛機由香港出發經過深圳
同香港真係好大對比
香港簡直好似係黑布上鋪滿一粒粒寶石
深圳就似垃圾堆入面果戰玻璃鋁罐

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

香港真係令 完全唔同feel
6.16見啦

係 大家同一個天氣 但係香港係乾淨整潔好多 我相信 唔係由蝗管治既大陸 都會好似香港咁靚

經過成都 西安
嗰d地方好似被過度開發咁 一片農地突然冇左一忽 然後起左堆好撚土既工廠 有d仲見到噴好多黑煙

係，6.16見

push

616見 天佑香港